點解EDO餅個包裝咁閪

啲餅又易碎 個包裝難搣到閪咁
次次搣親都無一次係完完整整
唔通食包餅都下下用鉸剪剪咩

就算摵得好入面一樣碎

咪臭閪
但佢又好好食

得藍色好食

次次食完個喉嚨會生粒細血泡

一次啪一盒都無事

啱 芝士同蕃茄都垃圾

蕃茄先好食 食落有陣薯仔味

然後太大力 碎到成身都係

原來個啲係血泡
有無嘢架 我成日有

食開橙色

杏仁果隻正

係！！搣到啲膠唔斷仲韌咗
仲要受力俾晒落啲餅到
壓爛晒啲餅
食餅碎

搞到我次次都用碗食

睇下醫生好喎

到底要點搣

不嬲成包打碎倒落杯沖水飲

用鼻索